估唔到天椅bb領導下既港大幫全部笠晒水

佢地咁有希望都搞唔起，香港玩撚完啦

你邊忽見到佢到班讀書人係香港希望？
讀書多會識抗爭？